聖誕同女朋友去邊好

24 25最主要唔想逼 想去下海灘之類
或者冇咁多人地方 去邊好可以

去死啦🖕

book酒店

想去海灘咪去海灘囉

任何殘廁

唔過夜啦

諗到赤柱 但係要諗哂成日既活動

book間望到海嘅餐廳

開番間房懷念下耶穌先

3xx 平過唱k

好 有冇推薦 要book定

24 25邊有咁平

我都煩惱緊，book左食飯架喇，但食完唔撚知去邊好

翻屋企互射啦

邊到食 食咩

食飽就去開房

個日都唔會有嫁啦

唔過夜，要浪漫都應該book酒店。
係房叫room services，自己帶支酒開。
你出去食飯一定多人到仆街。

但係個晚閒閒地都幾k 1晚

主要係想有d活動做下

邊間

聖誕唔得閒